11月22-24要人!!!!!!!!!Clockenflap!!!!!!

到時會有大量外國人 同埋外國傳媒
仲有一線外國嘅 BAND 同歌手

去得既都係為聽歌，彩你都傻，留意下到時個星期六日有咩活動好過啦

利申:會去睇babymetal

攬炒！！
攬炒！！再攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒